[唔係大灣區?]董建華胞弟伙多名港資富豪 近28億元購倫敦物業

別議有錢人跑了

永泰（0369）公布，與前東方海外（0316）主席、前特首董建華胞弟董建成、銀娛（0027）副主席呂耀東及冠君產業信託（2778）成立合資公司，以2.55億英鎊（約27.96億港元）收購倫敦金融城的寫字樓Athene Place。

該合資公司分別由董建成持有31%、冠君持有27%、永泰及呂耀東各持有21%，各方將按合資公司比例出資，永泰應佔金融為5420萬英鎊（約5.944億港元），永泰將以內部資源及或借款撥付。

永泰指，透過成立合營公司以收購該物業為集團提供拓展及多元化發展旗下物業投資組合的機會，為其帶來穩定的租金收入。

叫你地去大灣區投資
自己就去倫敦係乜嘢玩法？
愛唔愛國？

口裡說大灣區，身軀卻在倫敦

你既身軀又去左倫敦未呀

點解買寫字樓？

公司全面撤資？

兒登仔：收租罪大惡極

全lihkg都知你柒晒

應該連租約買

但仲未知你移民未喎

PIN下無尾bear

幾時移民，諗下佢

大把人搵緊你

去到英國再奴隸香港人
香港人走佬去到都要幫港資打工，買港地產樓

樓主talk 就叻，做就
移咁耐都未移民

中海油：紐交所啟動除牌程序 3月9日起在美停止買賣

入去啦

呢d先醒目，睇下遠東間仆街

可以選擇唔幫港資打工既

英國有本土公司, 有印度公司, 有中東公司

任君選擇

report mi 6 啦

你嘅身軀又去咗站務台投訴分身問題未呀

但仲未知你投訴未喎

三毛talk就叻，做就
搞咁耐都未投訴

聽日著唔著黑杉呀

其實大把藍絲移民

copy only

召喚會員292292無尾bear

中海油：紐交所啟動除牌程序 3月9日起在美停止買賣

身體最誠實

唔奇，愛國只係工作

走資？

聽日投唔投訴呀

希望英國吸完水飛起佢地二等公民

幾正，佢又唔敢入去睇

Wasted

做乜唔掃大灣區既寫字樓啊

英國手足做嘢

仲昆到人去大灣區？

別讓老懵董跑掉

香港人去租佢啲屋，賺盡香港人錢

係「大軭區」

共產黨黨員 特務
英國應該充公

著

英國醒既就開定file
時機成熟抄家

good wo, hku kindergarten 學生

佢地個大灣區係外國

good wo, 投訴都唔敢的三毛

成班友蠢蠢欲動 係英國買物業

諗住奴隸香港人到英國
係度用香港果套 地產發達模式玩多幾十年
但呢套係英國係玩唔惦

政策不利炒樓 不利囤積
又地大物廣
離市中心１小時路程 香港可能只係７，８折（屯天元）
去到英國隨時可以２，３折

非倫敦 大把城市
市中心１０分鐘路程後 已經係果種半郊區 獨立屋

推一推先, 快D移民, 唔想睇你坐監

禽獸不如的人渣就只有這句?

幼稚園都比你有良知就夠啦?

你北大定清華?咪又係支那垃圾

快D仆街死啦

最好等支共抄你家 殺你全家

推一推先，快D投訴，唔想睇你出醜

走住嚟屌 無撚用

明天駛唔駛返學

明天駛唔駛投訴

佢地傾向租客行先，
但都有好多華人本土人係個邊買樓收租（好地段貴，大學區個d)，有一定投資價值

英國都買埋，第日先清算到移民左去英國嘅香港人

到時人地同英資入股，做股東
國泰，匯豐，怡和集團夠係英資。最後又係慢慢俾中資侵蝕

無尾bear比人撚狗

有CGT已經好難炒

要收佢哋皮

董建華如果走得甩，中國既面子擺邊度？

賺埋移民班人錢，知你地鐘意炒，幫你地炒定先，真係一生一世都要上貢俾班地產佬。

明天你死咗未?

搵無尾bear 這些五毛 不學無術 無恥無良 支聯辦就只有這些貨色?
垃撚圾

今天定明天

最易做就係放負帶風向

刁近平家族都有好多豪宅係香港和外國

同老懞董同年同月同日走得架喇，指日可待